香港地想領養隻寵物真係好辛苦

d女義工跟本係用揾老公既標準黎揀人
要多金要大屋要溫柔要有工人要冇老人家要冇小朋友

唔好問我點解唔去愛協 唔想送錢養個班郁d就人道毀滅既仆街

問咗十幾個 大部分都已讀不回 有d就用on9理由拒絕 有d就已經俾人領養咗

好心淡 香港d義工俾我既感覺好似係拖住d受歡迎既寵物唔俾人領養 但一聽到助養就即刻秒回

浮雲狗 攬攬

唔要啊 唔同狗爭食

ok 我地一陣去絕育

is ok 你條女會陪我

去領養懷仔算啦

領養懷仔會俾人屌

求我

自己生一隻算啦

你咪養左隻護主犬

其實多金大屋都唔代表一定錫隻寵物既，但愛同負責心我地無表面上測度唔到，咁如果有得簡都希望佢搵個好少少有足夠地方比佢既屋企，即係個女搵男朋友你都希望佢可以搵到個有車有樓好上進既先放心。
既然樓主領養唔到，不如嘗試每星期抽少少時間去做義工同餵下流浪動物啦，到時你就明白，義工出錢出力去幫隻貓狗，一條生命放左係你手上，交比邊個唔係咁容易決定到，如果你有加開領養人或者領養貓狗既facebook你就知，其實香港有好多無責任心既主人。

利申：屋企人以前做義工，我地既貓試過比公屋仔棄養去愛協，亦試過比有錢仔放養害死左隻貓（家訪時非常正常）

收鳩皮啦垃圾義工
成撚日話領養代替購買 咁多人買狗咪就係多得你班仆街
利申:做過義工

一陣佢睇到屌你屎眼